FG 入境主任 vs EO

Fresh grad
假設已經有曬offer係手
唔考慮其它工 淨係比較IO同EO
大家點睇？

私人公司admin 10k

假設已經有曬offer係手

兩樣都可以好chur,睇你派去邊個post
升就應該EO 易升d
佢IO 工作無咁悶
現職IO

EO 唔駛俾人渣住春袋

eo好快升eoi，仲唔洗輪更

IO 無得升

以為個post 係自己開

io個max pt同eoi一樣
但係升eoi之前人工係咪輸曬俾io

考慮既應該邊個工作性質適合自己，錢就兩份都ok長遠計

一定係eo

今年入io真係可能成世唔洗升
做咗少少research
2017年Sio或以上編制有620人左右
但2011-2016 (未計2017）已經有超過700個新io入職

工時穩定d
io 都叫前線職位

唔升都屌打一堆工

咁都岩嘅
唔洗升都近7皮人工

eo ofc

io要輪班返夜短幾年命呀，仲要好大機會冇得升，老西都做EO啦

不過eoi升seo一樣有排

有排都一定快過IO

IO可以肯定話你知immd唔鐘意請fg，除非你係top 1%

ARE U SURE?

呢度講野唔使負責任，繼續吹

上得連登都係精英，肯定報親名都係top 1%

淨係講返工車程

Io 都多數係偏遠地區

舊年都有個bu 女仔入到啦
呢啲trend 係你自己9up 出嚟姐